換電話定買相機

遲D去旅行 想影下靚相 (主要人同景) 6s唔夠用
應該換電話(如果換都係apple)定買相機?
Budget 8K or below
用緊iphone 6s (未壞)
如果唔係想影下相短期內唔會換電話
買相機嘅話會認真學影相 (time-lapse 嗰D好靚)
如果換電話/買相機 有冇咩意見 (牌字型號)
各位ching有冇咩意見
梗係電話喇
買相機喇

相機咋嘛，平平地執部屎為咪得，月球都影到

呢個真